《多功能老婆 》使用大量大陸terms

高富帥
渣男

屌你老母

下？你有睇？

點解你會知?
因為你有睇囉屌你老母臭閪